香港猁迷集體瘋狂射精實錄

羅賓漢扶完弱後鋤強都咁撚興奮

入完波都唔比慶祝

灰色衫條女幾大波

簡單D講 利物浦球迷 佢地識條春咩

贏波都唔比開心

唔通好似69000咁咩

史獨舞都出埋